【仆街】警察包圍循道衛理教會，可能接管傷者

push

教會點會有左邊廣告牌條女

太古黎 出po之前可唔可以fact check

政府痴撚咗！！！！

Fact Check!

Fake news